同女仔第一次約會有咩要注意

如題
過幾日就會一齊睇戲加食飯

表現大方 最緊要冷靜 同要留意下佢有無乜需要

帶定岡本

一撚野拖落佢老母生滋甩毛臭化閪度

帶定支筆去填FORM

洗唔洗幫佢比埋／送佢番屋企

有咁貴食咁貴

要多野講

近嘅話就送，遠少少送佢撘車就得 第一次唔好俾佢覺得你太急進好啲

睇戲先定食飯先?

食飯先

正解

諗好去邊食飯未?

同佢商量左但諗緊幫唔幫佢比埋

你可以幫佢比，佢堅持果陣再AA 就得。
利申: 次次都搶唔到張單埋

屌你一定要比埋
約會男仔比錢係風度黎
同埋都表明你當佢唔係fd係想溝佢嘅一種行動
拍拖後另計

咪就係

拍左拖反後而唔洗？

正路條女係有良心都會主動話aa la
你有米咪請哂佢囉

樓主a0 ?

係

岩岩我都約會完第一次
一定要諗多d話題 如果唔係好尷尬
利申尷尬

唔駛緊張，你食完餐飯都係A0，唔會即時有改變

你行街直行直過？
是但只住件野都有有排講啦

諗起我第一次約女仔出街
一見到佢就全身發滾
標哂汗咁
青春